有咩食物食一兩舊好食 食多就好難食？

蝦
食少少都ok 但多左陣蝦臭味就好明顯
利申食緊滑蛋蝦仁飯 食到想嘔

芫西

開頭幾香 但係咁食就有返陣西味

你d蝦本身臭就臭啦 咩食多兩啖就好難食

屎
頭一兩舊好惹味
之後開始臭

唔係 係陣腸屎味好惡頂

食家

鰻魚

鰻魚食多會難食咩？好好食喎

屌仲有三文魚
食放題 一食多過10件三文魚就想嘔

炒麵王

青口

益力多

食多會好漏

認真 長腳蟹

食得多個口好鞋

爭鮮呀

狗也不屌

月餅

濃到仆街既朱古力

仲有菠蘿 食得多條脷會好「那」

好甜嘅朱古力

麥樂雞..
薯片

營多
試過一次過煮2個 over哂

腐乳

鵝肝 魚子醬 鮑魚 油甘魚

芝士 頭兩啖ok 食太多好膩

食完皮蛋飲甜嘢會好苦

鵝肝

乳酪

著片

營多
第一啖好爽
之後就

一口芝士

三文魚
一食得多就膩到仆街

魚生
如果係薄切，或者壽司都話好d，有舊飯頂一頂

但厚切，食得多真係會反胃

一定係炸雞
都唔明啲人點解人少少都話去食炸雞，屌你個個食左兩舊個個就停哂口

韓式既話真係兩舊就開始濟

腐皮壽司

矮瓜

食多兩舊連其他刺身都唔想食

生蠔
試過連食十幾隻之後開始反胃想嘔

放題芝士年糕

生蠔

皮蛋

你都on9
一個營多兩啖就食完 次次都整兩個 先可以有少少飽

可口可樂

Pizza
月餅

全部魚生都係

三文魚食完之後都唔覺 隔一排陣腥味係胃到攻返上嚟真係好想毆

如果真係肥嘅拖羅 食兩三片之後真係想死

出現多過一次了

青瓜都係

啲死人草青味

羊架 食得會好濟

睇到個post有少少反胃

燒肉

糉

雪糕

醬油蝦 醬油蟹 食到好想搵熟野食

日本朱古力
唔知點解食得多個屎忽痛

閪

睇你點整既姐
醃左好開胃

KFC

金拱門熱香餅

蛋
芝士

少吃多滋味 多吃壞肚皮

牛油果

榴蓮

閪 頭一兩次就好食 之後都會變臭閪

Lindt朱古力

細個好撚鐘意食 新年老母只係比食1 2粒
有次自己拆左D禮，一次過食曬成盒之後憎到而家

二寶
食到條脷都損

麥提莎

咩撚嘢嚟
你唔撚識字?

食錯左催情朱古力？

西芹

On9 post, 有咩唔係？

邊際報酬遞減定律

卡邦尼意粉
食到中間啲芝士凝固 變到結撻撻

經濟學家

桃哈多

調味料例如牛油 少少地搽面包調味就好正 但一定唔會成舊揸住食

榴槤

旺旺

食物喎清

益力多，好難飲到一排

煎炸嘢， 例如炸雞炸鮮魷， 食多兩件就食唔落。

芋頭糕

你就on9 前提係要好食呀
依家唔係講緊食多會嫌

乳豬

麥樂雞
有次10蚊9件買左50蚊
食到廿零件已經想嘔 食到39件停左手

海膽

Doritos

M記薯條

我食兩包都唔會覺得難食

椰絲

午餐肉

榴槤
頭幾啖好香，一食多就over哂

梅菜扣肉

西紅柿、地瓜。

炒麵王好撚中肯

吃原味第一盒好撚正 第二盒吃個辣味 當唐膩到不得了

動物內臟

芝士年糕

全部壽司都係

豬潤

杯麵
朱古力

豬紅

和牛

食屎

你都on9
兩個營多兩啖就食完 次次都整五個 先可以有少少飽

個個人食量唔同，人地覺得對佢over左都要俾你屌？

甜品

一定係pizza

Cheesecake

女

海膽...
即開食半打還好 再多唔知食緊乜

細細個一次過飲十支 馬上嘔

腳甲屎

樓主老母個閪

我食埋你果份 鹽唔多可以無限食

蒜蓉包

所有野食都係架啦

牛油果，切果下好期待，食左半個就夠皮，但第日又想再食

燒烤味卡樂b薯片

童星點心面

油炸鬼/類似炸粉類
麵包/粉麵飯類

極度同意

雪米滋

屎

3包點睇

臭豆腐

都話前提係要好食....

香蕉糕

薯片
一定食唔晒成包

點會 ？

點會呀 大佬

前者無可能

又講薯片？薯片一定唔係

Nacho cheese我可以食勁多都照食 真係超好味

利申成日食到爆瘡 但係都好想食

Cheesecake
蝦多士

壽喜燒
食食下會甜到膩唔想食

蠔餅

我一定會點guacamole

食幾多都好正

樂家杏仁糖同金莎

東坡肉

我都係3包

會呀...食到好似食垃圾咁...
薯片一食就食200G

丁麵
食多過兩隻就反胃

你識條春咩
食海鮮就係要夠腥先正
無論幾腥的魚我都食得落

梳乎厘

咁你真係食家

杏仁餅

印尼撈麵

片皮鴨

正喎

好(漏)喎

可樂

真架

好鐘意食

不過食到某個位就會食到條利好鞋

熱浪/蕃茄薯片又唔會

全部炸嘅野

一定係韓燒 日燒啲肉

打邊爐響鈴

一件一碗油梗係啦

A5和牛

咸蛋野
好食但太lou

咖哩味好正

片皮鴨好正

薯餅

鹹豬手

魚丸子、法式吐司、珍珠奶茶

薯片點有可能食兩舊收手

我話變好難食 冇話收手 我次次都食晒200g

芒果斑戟

西餅

在短期，假設固定生產要素不變，而可變生產要素不斷增加，最終其邊際回報會減少。

蝦餅

90%果d朱古力，食多兩舊個味會酸咁

芝士 好膩
月餅

鵝肝
細個食過一次一世都記得陣香味
大個試過一次食咗三舊，我諗有排都唔想再食
好膩，膩到個人好滯

真心食得多想嘔
夾埋壽司飯食會好d

講完有d想食

格仔餅

擺酒去飲嗰d炸海鮮卷

湯丸
食多幾舊已經想嘔

E個真 就算好肚餓 食多2淡會想反胃

宜家素菜丸

利申 剛食左八粒

美食展所有試食都係

假既麥提莎就會

你碟飯啲蝦垃圾啫，靚蝦夠新鮮係可以食得多都好撚好食

撈檬

火鍋果D流心丸
D人成日放勁多 但係永遠都食唔哂 話好飽

鵝肝
靜係可以食一兩舊
仲要係細細舊

爆谷

雙皮奶

頭幾啖好正，食到半碗開始頂唔順d奶味想嘔

拖羅

麥樂雞

榴連

鳳梨蘇

月餅

傻子都你田

傻子都係
初初食幾好，之後就唔想食

pizza

極認同

營多，食2個就正，食多個就已經唔想再食

腥
羶
辣

一開就食哂lay大包裝

難食都無可能

第一粒都已經食唔落 好難食

營多

公仔麵 1包 包半 2包

三文魚子

廚師問題

早知唔叫
屌你老母 成六十幾蚊

絕大部分鹹嘅嘢食都唔覺
但係甜品食一啖就不行
咩芝士蛋糕 黑森林蛋糕嗰啲

三文魚

以前極鍾意牛油果，直到有次一次過食左成個 好撚厭，到依家都完全唔想掂，諗起都想嘔

牛肉球
我朝早食足兩個月

同阿媽講今日咁好食既餸

年糕 月餅
食一兩嚿都ok 食得多真係甜到唔想食

西多士
食一、兩啖過下口癮都還可接受，食多啖都好膩

炸雞

蠔

強國所有節慶食品
賀年糕點
月餅
粽
湯圓

榴蓮
好鍾意食
但第3舊開始陣味唔同咗

點心

爆谷
食多幾粒就覺得太甜
成頸都係痰

食鹹囉

鮑魚 魚翅 燕窩

一定係臭豬腸，頭兩啖都幾正，食多幾舊之後就覺得好撚臭
有時仲會夾雜幾夠有啲雜草喺入邊嘅豬腸，都唔知係唔係屎黎

乜撚野係臭豬腸

食傻 睇下有咩料 舊肥豬肉好撚正

叉燒

cheesecake

你個名

Prince Joyce

你丫

調返轉講， 其實有咩食得多都仲覺得好食

牛腩

囡😟
頭兩條好食 ，之後開始厭😭

魚蛋

靚牛扒

饅魚

m記之前個洋蔥圈 有次同屋企人食老麥買咗個試下食 好撚細一人先食得幾舊 但唔到知點解覺得好撚好食 咁啱嗰期買一送一 夜晚落街一次買撚左三盒邊行邊食 但都未過半盒就知要仆街鳥 陣味大撚到想嘔 到屋企樓下想話送盒比保安 但佢唔要推返比我 返到上去全屋都訓撚哂 我望住淨低嗰兩盒

第一次食 ？

係 食頭嗰幾舊真係 之後就

炸鮮奶

甜到仆街 又漏

肉餅

[/*]